🙏🏻🙏🏻🙏🏻依個手勢其實係咩意思？

成日叫外國DJ 歌手 黑人做依個手勢

收埋啲卡 收埋啲卡

兩個人high five

我都成日做

求你唔好咁on9既意思

佛教徒